[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (909)

咁都唔中

Fast

熊仔

快到呢

屌 lor lor 暖 瞓唔到

人妻係咪同好多手足有路

你係咁問
其實你係唔係唔想補？
我明，贏錢當然贏大份好
但始終沒必勝
如果910$你覺得散紙
可以唔補飛
如果唔係有雙贏點解唔去做？

Silva巴，你買1700，和其實都只係輸半，怕什麼～

1700屌主win
點開都收錢
最好腰斬

係

冇人派我

Sor 主勝就冇輸半，我頭先諗左盤

唉 輸光了 潛水 15號見 各位手足

要咁耐 ？

莫子

15先出糧

人妻你行開

你做咩引用
傷口上撒鹽

留係到睇下乞唔乞到

停賽到幾時張紅牌

ok 遲d見

去做番15日ptbf先

Okay 就憑您睇穿左我就補哂1700主勝 thank you 咁多位巴打

有D人入左list幾次都抽唔到...

會窮

我囉

True

我

#

$20 求期買左場黑池單頭大都要輸真係無野好講

三次都有我份

心淡了

我屌 結算 我等唔到6點

成日都抽到我

較鐘起身？

Your name

人妻出賣自己身體 背叛你老公

5000，你都唔係中過？

好新奇有趣既抽法

較反3 4個6:45起身先 早抖巴打們

原本仲度左條全細過關 但冇錢冇買到 好似都中左

出賣咁多次都係100蚊 證明人妻......

me ar

知唔知我老公係邊個

下次整條敗者復活list好了

我了

我啦熊仔，抽3唔中3

我啦 抽中都dq左

人妻....

你中左唔計

球證俾多張紅我 我要打死人妻

七點想買客了

我都係，但首先....

忍唔住了

我係你呀嫂
我老公係你大佬

你老公係國家隊先人炸

回曬塘喎你老公

唔準你地話我老公

食屎狗！

人地旺就要跟

韋拿踢美職都入返國家隊又老過你老公

客

早抖啦各位 有時間就入黎幫大家屌下波 乞下錢 潛水先

唔洗你幫手喇

出年就到我老公了

Sleep 等聖子贏錢送Fifa俾我同bs

老死

拿根亞同瓜達打得好密

0700又係3日前2日前打完聯賽

有無心水 仲有二百蚊跟

似0-0 1-1走盤

又有即場
信狗會了 2.5s

700 點走盤

未開結算先跟

S係咪即係入球？

睇錯盤

二千蚊輸到得返46蚊
呢兩日買乜輸乜

ok陣間買細波

抽都冇得抽

瓜達
1-1 2-1 1-2

想死

深夜更

又冇得抽

連8場半大

正到 可惜冇買到半大
串6*22 應該閒閒地收幾K

西花又主場受讓 對手係西鑽 代表D咩

67 幾K 78 幾萬 87 幾十萬

買到至算
我都淨係夠膽買全大過關

西鑽反左底

中到都已經好勁

主隊狂落

鐵達尼

屌你

700?

就落到轉了

沙地夠轉啦

1.8跌到1.7

低過1.68就轉盤了

有次大波1.9落到1.6，最後開唔出

有1.66的

巴迷子排緊隊拎錢==

痴線

仆街 佢中左6x1半大

佢話得番100蚊所以買晒佢最愛既半大

係group睇住佢中 好心酸😞

巴迷又cashed

熊sir又贏

這些機會不是屬於我的

去5去叫雞

搶心 唔好屌

6*1半大...至少都200倍？

你wts下佢

不了 我依D小薯中得4*5全大

睇住佢買左幾年先中 回唔到本

聽日入錢先
好耐沒賭球

冇錢點callg

想上大陸call😞

gun you ok?

跟巴迷去利群

之前巴迷子有個黑雞團😞

早幾日去完比人清晒了

想gun u

巴迷有其他g

番大陸唱人k

豬到pk 7點角大 唔信唔中今次
已經冇錢買

女女

巴迷子 日日上班好努力
佢而家成日上大陸傾生意
做左大哥

雞頭

買墨狗杯啦

仲撚假

以前最鍾意買

最好賭係佢

宜家唔同啦 睇返幾場先買啦

跟u

跟me 豬死

重注左7點主盤 驚驚

利申：重注都係得500

lm

輸左就jump

會羊

柏利斯天奴

Allin左7點主 戶口得番23蚊

lm 祝羊

射射你 祝u羊too

戶口得返0.4

晏啲去入9.6日假起gay

G持

9.5 定 10.5好

智利有無live

馬會app有

Goal

要jump了 屌

咁樣都日到

主隊

Goallll

係主隊個龍門隻手踢入去

有即場 9.5好了 正路應該10.5都得

8串1 斷2場
4串4半大

me

刷角未

屌 主隊柱邊

輸咗比沙特

反cup未 唔想20蚊起gay

把握力奇差,3球咁有機既都射唔中龍

求反cup

ok

比啲爭扎

C呢？

叫我?

刷角

反cup

Silva巴打瞓醒未

反杯 刷角

天奴加油
等緊7.5b高水入手
或者6.5

Jump了

三串一叫緊糊，等派

主隊好似禁屌緊

角球8.5加反杯派100

留名

客頂實2串1差你

Lm

不了

1c

波蛋0比2 1比2 客盤跑出 角8隻 派150

一想買角就有角 逼害

點算好呢 巴打條3串1叫緊糊 成8k 你淨係8.5b得唔得丫

LM

9.5 細應該穩陣 2隊都唔落底

主隊咁都射唔入,ON撚9

睇到咁既把握力,好難買反CUP

波蛋0比2 1比2 客盤跑出 角8隻 派150[/quote]

LM

客隊撐住唔好比人cup

派我

你無份 你個名一睇就知唔係同路人

克里科 我命令你 宜家 立即cup佢老母

邊個LM講過要cup既都無份

比啲火我ok?

客隊都幾廢下 買少少反cup先...

5000, 你最後跟機買左幾多客盤

7.5b高水 抵買

我有叫刷角

買左兩舊

咁補少少主啦

2c

救命,咁都唔入

睇live? 有冇激死
好耐之前睇過智甲 真係笑左出聲

補左10蚊反cup 兩舊水無所謂啦

睇緊,主隊把握力超差

客隊已經係咁送波俾主

派我啦 唔好冇所謂

之前睇佢個鏡又矇 d人又街埸咁

等920蚊3x1果位巴派好過啦 我都等緊

有時都唔明點解狗會會開智甲

佢買咩

今場好清

冇留名

Silva巴

個場算幾靚 之前唔知睇邊隊 個場爛到

+1訓左

做乜撚野 係咪唔撚識入波

食角

球證買左角細

wa 球證殺角

琴日係咪有位手足AFC贏盤派100

10點拿根亞串迪祖半主ok?

睇個款真係要20蚊起gay

食左2個

+柏利c 下盤

利申尋晚已留名

依家留名ok?

mon足成晚

唔記得左有冇留名

爽

冇瞓過，又失眠

上個post 最後個幾頁，between, 你點會冇留名

me2

唔洗翻工日子真好

而家去返工ing，想死

失眠，賭球又要返工

要柯煙了

都是前度惹的禍

前鋒，櫻花

唔趁高水買大波？

7.5大

roger that

比利時 個 （-6）真係開得出？
(+6) 有2.65 極吸引

9.5大 molamola

會唔會廢到俾人炒6粒

正常唔係應該開6.5？佢開7.5高水想引人買細？

櫻花想買大

櫻花紅鑽上次打半場6球

其實會

認真 前鋒有咩理由唔買

幾時嘅事

7粒唔得啦掛

雖然上次前鋒輸盤，但都要長追

比利時其實咁勁咩 成日都踢唔出水準

咩話40-0

一陣出曬b隊

主場喎，佢唔想捧盃?

佢認真踢 東京邊夠踢

前鋒賽情好密下

出小林悠就買佢

只要後防唔好好似上次咁真空就得

一蚊不買日假

Gel me

前幾日前鋒心跳豬死人

千葉

無角

呢隊真係要屌

角球都半2全2

牛津聯咁撚正氣

等4.5b

5.5b高水喎

開唔出幾高都冇用

3c

諗住入就3c

不買了

4c

7.5 8.5

比多4c

客隊頂實就好

比多6隻角

block左佢啦

痴撚線,咁樣都射唔入.

5c

佢入左好過刷角啦

Block左

咁都空位,係要描住個守門員黎射

點都係射唔日

屌你老母主隊

跪求3角4角

5.5b唔入有d後悔了

All in左8.5 輸清光

比多5角

兩連c

邊隊

幫幫手刷角啦

主隊囉

冰封入球

想打交

打交了

刷多3c

Check 7m 角球紀錄啦，呢場點會開多過 8c

8隻完就皆大歡喜

6c

app show 6c
hkjc show 5c
咩玩法

8.5s cashed

跪求3c

比多2c

咪撚再有角啦

主ng chance

召喚連c雅

比多4角啦唔差在

5.5b的機會錯過左就....

姦撚死左

搭車去ifc了

其實咁多手足晚晚賭點起身返工

一路賭一路乞

唉

刷多兩角停

1-1

世界波

角呀屌你老母

下 職乞已經係一份工

差兩角

我就估到

搵唔到食

百屌成才,主NG 終於 CASHED

頂撚住呀客隊

5.5b 主ng

主One more plz

小白
要跟了

開到8.5b派一百

2連c

比多4角啦你老母

諗過下但唔想買既時候永遠開得出

ne

7c

係 估到但唔想主入

7V

加油你一定派到

2:1

差1角

至少補6分鐘啦 呢場

比多c

連c plz

8c

冰角呀

爆角呀

再2連c

5min

可以停角了

cashed

-1c

c 👍

補得5分鐘,假波

快比多c屌你老母爛臭西

9？

差一隻屌爆你個西

11c完

C呀屌

Wtf?

個名幾好

8至9c完

9c

9C

屌，又爆我一角

9

9c gooooooooooooooooooooooooooooooooal

Cashed

4倍幾 和味了

角大手足完夢🙏🏽

連C 未

會唔會開到大角

2-1

主cupped

買好少派唔到

嘩屌開心仔 2:1

下次我 要再羊

CUPED
2:1 好波

同琴日一樣

主正氣

劇本

有無手足幫我整名單

客廢到

2-1 9c ft

刷角有回報!!

見到岩先馬會20反杯

Ok 果然隔幾日賭即羊

補得少少cup

1.反cup子

豬死

2.懵撚

75 分鐘仲有2。5b買

抽我ok?

反cup左有冇人派下cup子

10$刀豬痴線

3.五千蚊

美麗巴有買?

Cup duck Ho ar!!!!!

派我😨😨

雲加抽左你啦

4.pizza

4. 普羅米修斯

4.盧洪哲

5.魚夜圖夫

緊係冇

Cd rom

6.盧洪哲

gel gel gel 你老味咩
好彩係9.5s

有冇人派我

7.pizza

邊個仆街

我比人cup 5.5b無買 主ng無買 25倍cup無買

一舖過你買乜輸乜 我屌你老母

無人整名單😨

8. 我個野壞左

尋日同佢同路9.5s

我記得最上。巴打話cup 8.5b頭十抽

5.5b輕鬆

9 so

假球逼害 可憐silva哥

9.s.ramos

9.洋蔥小姐

都係我黎

快cut啲人開始醒

和客都死

yes

屌你老母9角 含撚死啦

佢gel親都爆 佢老母

10. 姐控

上面呢個留左名 但你之後最開左次話8.5 我冇留 驚你唔記得

11. 小白

整好了

反cup子
覺醒
5000
海底
開心share
雷斯
是油
naye

9c前lm既

小白

佢上面重有一個list

e個冇睇返

fast到

果個冇睇 你睇下

請一定要抽我 比假球逼害

又中位

list都整埋 派我

唔要是油啦

Gchi

是油我老死

係廁所

唔係話1:2 0:2 + 8.5B咩

盧b

反cup加8.5b
我了

訓撚左留唔到 不過主贏唔洗jump

無小妹 小妹9c前留左

撿了多少ar😘😘

我比沙地阿拉伯迫害

反cup子我愛你

巴打我買得500贏完仲未回到阿狗輸條撚屌數

9點15分開始抽
跟最後名單
有無手足有網址

下場輸埋比架仔出局

無1撚錯

天滅中東石油國

姐係冇我

出局啦屌垃圾閪波踢到世界盃都冇撚用啦

之前反cup + 8.5b都整好了

洋蔥
s.ramos
pizza
5000
雷斯
海底
丁太軟
反cup

之後果d太耐冇睇了

屌你牙無我

9點15分前都計
但要麻煩你地整理左先
Cup +8.5都計

你都冇留

我呀

1.我個野壞左

有= =

見過有25倍cup 以為最多和

奇跡大波

唔好喇掛 公平咩 又冇份屌角

屌早知補主勝下一隊入

8.5b派既

反cup子
覺醒
5000
海底
開心share
雷斯
是油
naye

9c前lm既

抽吧

Yes 幫你請埋假球神爆角

之前反cup + 8.5b既

洋蔥
s.ramos
pizza
5000
雷斯
海底
丁太軟
反cup

想知silva哥有無補飛

2. LuisSuarez

好 計依個

反cup迷途之反 好感動

90分鐘後一野爆曬我入球角球

唔係呀 有2個 之前果個你冇lm
8.5b果個你有留

派幾多個 你講左2次 1次反cup+8.5b 1次8.5b

原來無

希望佢知醒補到飛,如果即場補仲有執

最後呢場輸20蚊 無賭過咁 緊張左咁耐 啲飛幾百幾百咁買得20上落

頭十個啦

直接me啦

即係100定200 我2個list都幫你整哂

你再中我報驚

搵緊icac電話

100啦
Cup果條飛串多左關

比人cup左好慘

客主22倍

8.5b派既

反cup子
覺醒
5000
海底
開心share
雷斯
是油
naye
我個野壞左

final.ver 得9個人lm

禁樣反cup
屌一聲

串左咩,想G

以後反cup子係度屌波我打死都買反cup

10點呢啲閪波肯定一場半大一場半細啦

頭場想半大，二場半主

拿根亞

1.84 1.92 ON9 賠率
狗會

係咪轉過盤

cup左都冇人派我

冇

沒

食咗0.8水

狗會禁低左客 咩玩法

有買反cup實派你

撳低主wo..好似係
我新手

我個野壞左 留tg

盧SIR

又5中

拿根亞客盤

壞左就重抽啦

同路

你個野真係壞撚咗

喊出黎 9c之後留反而中
整list有冇得派埋我

下次唔幫手數角屌角喇 事後lm算

狗會MON POST
1.90 1.91

感謝你

唔sick 教me

正arrrrrr
買得喇！

9c之後第一個留 中

公平咩

盧蛇買咩？做咩咁有興致入嚟？

lm了

下次唔數角了

後加既竟然中 公平咩

真係 9c左留就中

打左比icac

派埋我

呀呀呀..............

我屌咗角好耐啦

後補都有

你中左啦 你個名中左

由開波數角數到完場喇

掛住波po ge手足

冇錢買 下次努力喇手腳

Hi

10點努力啦

自己改妹

Hihi是又

Ching幾旺，10點買咩？！

要返工

等你出了，我迷盧

訓先 各位巴打羊多d

會輸錢架。。唔好ar...

派唔中贏唔到

準備出歸

係準備回歸

咁都反cup到 想4

迪祖亞拿-1

假球神

盧神睇盤咁準，我了

中埋派你100

2.5s✖
補到入既

職乞們又成功

平時又唔見假波神出現

大阪櫻花[0/+0.5]

我呢

原來每個人真係有機會係度，係睇你會唔會踏前問多句

要瓜達是否不智

唔派me 唯有跟機買拿根

客盤又落飛

屌足全場 整埋LIST 但一蚊都乞唔到真係好橙

係時候轉返做職乞

iktf

仲等緊俾你派

山度士之拉古拿
呢隊西波專選波踢

試試佢

牙達

客盤大波 gogogo

屌足36小時

瓜達 重注

最後一注喇

比膽大家

跟

今場邊隊會CASHED

要跟了

準備屌波

客盤1.79 去馬

哥達

美麗蛇，盧蛇都瓜達
大家一齊瓜

紫蛇都瓜達

拿根亞上呀

咁快反手定

2.04又蝕水

Gun

拿gun穩了

上呀

dllm 平時gel得咁應 尋晚唔見你gel到
絕交 88

盧蛇係波po出水

墨盃盧

拿根牙 食硬

直插主勝ok?

最後冇買

些牙下燈水

3.5 GEL

我正手屌波 有人派

應該super

琴日5記得買發泥 同女出街用曬

小心脫髮

拿根入波係時間問題

櫻花沒安俊秀 山口螢 杉本健勇 清武弘嗣
西鑽 FULL TEAM

偷偷地跟左 求你中

拿根牙入未

山口螢都冇

就啦 入多兩口fg都得

杉本咁fit都唔出

清武弘嗣都唔知幾耐冇出過

閪鑽閪D定閪花閪D

迪祖又有伏味

兩隊都咁閪 打和啦

就係太FIT 入左國家隊

拿根27%控 穩了 防反最佳控率

為左講呢兩隻字,真係無所不用其極

100%既波

我老死教

鼓油

?

入未

以下、日本代表メンバー
■GK
川島 永嗣（FCメス/フランス）
東口 順昭（ガンバ大阪）
中村 航輔（柏レイソル）

■DF
酒井 宏樹（マルセイユ/フランス）
酒井 高徳（ハンブルガーSV/ドイツ）
長友 佑都（インテル/イタリア）
槙野 智章（浦和レッズ）
吉田 麻也（サウサンプトン/イングランド）
植田 直通（鹿島アントラーズ）
昌子 源（鹿島アントラーズ）
三浦 弦太（ガンバ大阪）

■MF
長谷部 誠（フランクフルト/ドイツ）
山口 蛍（セレッソ大阪）
井手口 陽介（ガンバ大阪）
高萩 洋次郎（ＦＣ東京）
柴崎 岳（ヘタフェ/スペイン）
小林 祐希（ヘーレンフェーン/オランダ）
香川 真司（ドルトムント/ドイツ）

■FW
本田 圭佑（パチューカ/メキシコ）
久保 裕也（ヘント/ベルギー）
浅野 拓磨（シュトゥットガルト/ドイツ）
原口 元気（ヘルタ・ベルリン/ドイツ）
乾 貴士（エイバル/スペイン）
武藤 嘉紀（マインツ/ドイツ）
大迫 勇也（ケルン/ドイツ）
岡崎 慎司（レスター/イングランド）
杉本 健勇（セレッソ大阪）

冇野了

拿根穩到 擺明儲緊氣 下半一次過爆

半大未

前鋒可以FULL TEAM 好似穩了

迪祖真係好廢

迪祖拿根亞上呀

派完仲LM

仲未派?

係咪未開波？

拿根亞個龍咁都檔到

開咗了，比d耐性

加油呀 拿仔

拿根仔仔

遲左小小 但好有誠意

耐性唔多過30分鐘 半大

山度士拉古奶

仲買半大

拿根根本唔洗嗌 一撚定會入

呀唔撚記得咗我都串咗迪祖半大

被屌打中。。。

又gel

客上呀

尋日成績如何

咪就係Sam road

100%波 想慶祝定

半主已死

迪祖都學人讓 真係笑4 真好野

agger

入佢老未呀迪祖

拿卡已死

買了入球單 2x1

那有錢賭

半大已死

哥達屌打到

拿根打開防反

跟唔到

有無手足派蟲蟲

31%係防反最佳控率

想gel了

數據王

系

頭先無講 唔得閒 希望中

哥達入未

如果佢開-1/1.5 賠死佢

贏硬的，我了

淨係見你頭場入球細 之後贏幾多？

贏-1000

迪祖
好撚廢

琴日頭場澳假要左大牙清

豬死了

蘭弟唔夠廢

迪祖
拿根

係時候推廣番入球大細

射5中3都0goal，咩玩法

入球大細比盤比角好

講錯 講0030

典解呀

細

豬到4了

甘刀5知

因為條撚樣淨係識睇大細

==咪撚踢爆

希望兩隊繼續妹下妹下妹到半場完

XD

拿根gel得

識1樣已經巧巴閉

都威過排😭😭😭

1樣都夠反cup狗會

想學了

想跟莫9睇盤

而家5six了

比返你個方法你

教左禾大細先啦

我無同人講過
Poli先知

Pmed

佢依加好似連角都玩埋

想知女王點玩角多d

Poli無野係5識 除咗媾女

玩角多la佢

一係大一係細 仲有得點玩

成日中

邊撚個係粉紅飛天豬 無啦啦tg我

Me

==咁快認

京你認真筨

莫b谷收人

邊個黎

好似消失左

專業睇盤

邊個莫b 莫狗就識

番工都要la

上左岸

早排見舊登拋西瓜搵女王

咁串
莫手足等陣就上黎撚你

消失左

是油好得閒

Cap左圖了

廢青黎

入未 好悶

我願意用1K買

貴

聽講是油好靚仔...

是油立即TG你

邊個要

4點相先買

好撚型

3場墨西0-0

克雷塔羅

蟲蟲好短

屌打唔撚入就撚用

是油TG左我

傳說1打1 100蚊場

tg我

我應該有1000k了

平手盤平手 都唔出奇

各位byebye了 決定del 連登app重登joe囝懷抱
希望大家都早日歸來 他朝重聚

欣f3呢

王f2都番 我都番了

我返冇人理me

西面睇tg

王大哥 不要走
之前派過我 多謝

好lag牙番家

見舊登個post推得好慢 有d心酸

睇tg啊西面

佢偷哂變身賣料既錢

都係d識既人

過幾日我都番家了
連登細蚊仔先上

這裡也沒人理me 打段公屋潮文居然冇人識仲比人串我講野on9
禾刀矛野好講了

Yes 呢到啲人

挽留

返波post啦 出面好多on9

唔巧咁講 你記得唔好場場大注啦
有心水先好買大啲

有無手足想睇正野
Tg

以前波post好開心

唔想睇你碌9 wor ching

讓回憶帶走一切

典先媾到女

@@入黎啦

又話角大既

Tg me

Check

你咪有女朋友囉屌你老尾 又叫春

入波未呀

散咗十世啦屌你老母

半和收錢 可以食2000幾塊m記雞

sor

你唔係下盤咩

大戶普巴

屌你老母 哈哈
手足你咁型都分手

好難相信

見到D人係D 出水po度流連

個邊仲少人 返去做咩

個post推得好慢

9527

重開左戶口之後係咪重新計過我d分

是油真係靚仔既

件垃圾

On9

笑到我流鼻水

又想笑me7頭

你話呢

攞景定贈興

講咁耐矛相好難KING

Hi ck

是油TG左佢既gif俾我....

普巴好撚勁

好撚正

白滑pink

0：0完場

講是油都夠,矛人KING 波

是油緊要d

場波悶到

主屌打到咁都唔入

你可以食熱狗既咩

禾本聞精

2邊唔入波想點呀

拿根gel

你真係COW女用撚晒

屌你拿根亞入撚到未

0：0gel

唔入波開盤黎托咩

其實無錢買gel

個勢似主入

迪祖入波未呀

我拿兩射一中 gel得

11射6中都入唔撚到波 笑死唔笑死？

個場有雨

兩場0:0

主隊屌打
差不多時候入波了

迪祖執柒佢啦

唔怪得3字頭 係唔係有得換AC NO.

比個12碼主啦 班廢閪靠自己入唔到

賣比你

絕殺波，85分鐘先叫

1手AC黎

去馬會叫CUT 佢實換NO.比你

拿根亞入波 抽一個派我100

唔要0 1 2 剩要3

大哥!!!!!

咁都開唔到-1 , jump

大咬

堤華納1:0

係咪又g

到你喇拿根

FAKE 嫁
0:0 仲係

熱狗1-0

熱狗1-1

瓜達拉閪拉NBA啦吊你老母

睇死又1粒完場

今日下午d波點玩好？
有冇大蛇

球探又迫害

1001

可達入未，廢到咁

迪祖假到⋯⋯ 單刀橫傳 條撚樣笠個龍被接實⋯⋯ 我呀媽都入啦

111

1